FIFIA 20 Pro Club 誠意招人

Fifa 20 pro club招人 長打
通常早場9點左右
招強力攻中
2x強力翼鋒
控傳迎波
現有一前鋒兩防中4231

光復香港 時代革命

願榮光歸香港

六大訴求 缺一不可

#Eye4HK

Part time ok?

好呀 一齊玩下 詳情TG傾

Thanks

五大